【小心】極度懷疑黑警用「超級電腦」追蹤前線及admin TG帳戶 + 應對方法

新聞：警超級電腦助查出逾百名新冠肺炎個案關連者

//警員聯絡新冠肺炎確診患者，了解他們在潛伏期內曾接觸甚麼人、去過哪裏及逗留了多久，將資料輸入電腦。電腦對比不同患者的資料，找出有否相同的地方，經分析後有機會發現群組個案的源頭、傳播熱點，甚至超級傳播者等重要資訊......而在刑事案件徐步高案及旺角投擲腐蝕性液體案，警員亦曾動用超級電腦。//

我大膽做個假設，如果黑警用超級電腦
近半年用大圍捕方式爆機、extract 晒你嘅contact list、你嘅對話、join過乜群組，就有機會將你身邊重要"朋友"嘅資料砌返出嚟就...
雖然以上只係一個推測，但大家正身處喺極權+科技完美結合嘅時代，絶對有機會發生，各位真係一定要正視問題，以下有幾個簡單建議：

一、開兩個TG acc，切斷追蹤鏈
a) 第一個TG acc唔好拎出街
- 用途包括：傾重要嘢、TG admin出post、同"朋友"contact
- 喺絶對安全嘅室內環境先login，無論瞓覺、出街、傾完重要嘢、出完TG post就一定要logout
- logout後收埋鬼咭/ textnow號碼，唔好俾任何人搵到
- 唔好亂入公開群組，減少TG acc 曝光機會
- 唔好用呢個acc開任何公開群組，都係減TG acc 曝光機會

b) 第二個TG acc發夢用，只follow哨台，唔洗add太多人。兩個TG各自分工，萬一你被捕被爆機，都可以切斷到追蹤鏈

c) 所有TG acc一定要做：
- Privacy and Security set Passcode, Two-Step Verification (2 Step V) 防止其他人login 你個TG
- 勤力清TG message (詳情睇 二a)

(TG channel owner可以考慮開三個TG acc: Owner acc (收埋), Admin acc, 發夢acc)

二、任何"朋友"被捕，刪除同佢有聯絡嘅TG acc，切斷追蹤鏈
其實任何人被捕，假設被捕人手機+TG係低設防，當你知道朋友被捕再踢佢出group、刪msg已經太遲，因為被捕嗰刻，狗撳幾個掣好快就extract所有TG對話，唔信你可以代入狗嘅角度試下：
a) 爆手機知道TG 電話號碼，冇set "2 Step V" 幾秒就喺TG Desktop login到 > 撳Setting > 撳Advanced > Export Your Data > 輕易Extract 晒Contact list + 對話 + 參與過嘅group + channel...
b) 所以每個人set "2 step V" 真係好重要，但你確保唔到被捕朋友有冇set嘅情況下，倒不如let go換acc保平安

三、iPhone增強保安基本功[/size=5]
a) Set 長password：Touch ID與密碼 > 更改密碼 > 密碼選項 > 自訂數字密碼 (Password包括晒0-9 每個數字、部份數字重覆，就係超強組合)
b) Set 十次密碼自動洗機：Touch ID與密碼 > 開 "清除資料"
c) Update 最新OS
(Sorry, iPhone用家, 俾唔到Android建議)

四、被捕前可以做啲乜？
如果你係和理非，發覺包圍網已成走唔到；又或者警察搵上門，TG acc又有重要對話，好簡單：
a) Logout TG (但前題係鬼咭開TG，set好2 Step V、收埋鬼咭)
b) 抹走手機指紋
c) 「關機掣」+「音量掣」一齊撳，會即時取消咗Touch ID, Face ID
如果你係前線，應該一早關咗Touch ID
d) 平時自己做下搜屋演習，演習下狗撳鐘拍門至開門/ 爆門，十秒之間你可以做啲乜

五、如非必要，重要TG acc 切勿login 電腦
睇二a)，extract資料話咁易，唔好貪方便，或者用完就要logout

六、唔好一出街就睇手機
點解近排咁多channel 咁易俾狗接管？有機會係襯admin出街用手機時搶機、夾返屋企搜屋、重覆二a) extract資料，再接管channel
所以屋企附近直至上車都唔好unlock手機睇手機
c) 路人問路都要小心，你開手機開google map又可能出事
不過一句到尾，如果你一早出街logout咗重要TG acc，搶機都唔會有事嘅

七、所有隊友都要睇以上內容
你自己一個保安做得好都無用，如果有豬隊友，佢會成為「城牆嘅破口」 ，重要資料會透過呢個破口落入敵人手中，所以檢討隊友嘅電腦及手機保安好重要

八、綜合咁耐以嚟TG admin被捕、channel被接管嘅消息，佢哋可能衰喺以下起碼一兩樣：
a) 佢哋用重要TG acc開過group，因此acc 被鎖定目標
b) 因為重要TG acc曝光、開埋group，引來臥底滲透。黑警係臥底滲透高手，二五仔好有耐性令你信佢，以前對付黑社會毒販，依家對付單純嘅香港人更加容易。FC對方身份方面，任何時候都唔好鬆懈
c) 露過真身(例如親身直播、TG group自爆發夢etc) ，之後被跟蹤
d) 正如文章開首嘅推測，爆其他人手機，再用超級電腦搵人物關係

總言之，萬事小心

推

我今日本來想入WEB版到清野, 點知過完TWO STEP佢就LOCK我AC我係咪只可以等

Lm